[有圖]條女飛象過河 真係好無公德心

Source:facebook

阿嬸黎架喎

Ig?

三十蚊一程果d上等機場巴？

冇J嫁

好矮

你屌埋我個份

四十路

無咩問題

(下體思考)

架車冇人怕咩

偷偷地拎走佢一隻鞋

偷一隻又真係幾衰

飛象過河不守禮
好懷念張貼紙

王霑個女

落車掉撚走佢對鞋

架巴士好靚

佢慣左托起對腳黎俾人屌

最撚重要腳指部份影唔到

唔覺有咩問題喎。

咪就係

以前有單係個阿伯又係咁樣除唒鞋 之後比條友扔左一隻出巴士

嗰單野真係好撚好笑

咁既腳都j 得落？